有無人可以打去你知道唔知道有人掛自你度同我示愛？

我想拒絕人

好

你係阿希？

我係你嘅管家婆

米攬戇鳩

帽卵飯^_^

好彩聽晚唔洗同條八婆同枱

銀髮請^o^

冰攬個=.=